// source: https://dickykurniawan5373.wordpress.com/2013/05/13/soal-dan-kunci-jawaban-ilmu-pengetahuan-umum/
const QuizData = [
    {
        question: "Pusat Keuangan Amerika Serikat berada di?",
        answers: {
            answer_option:[
                "New York",
                "Washington DC",
                "Chicago",
                "Las Vegas"
            ],
            answer_selected: ''
        },
        correct: 0,
        clicked: false
    },
    {
        question: "Berikut ini adalah negara yang dilalui oleh Pegunungan Alpen, kecuali?",
        answers: {
            answer_option:[
                "Austria",
                "Liechtenstein",
                "Swiss",
                "Hungaria"
            ],
            answer_selected: ''
        },
        correct: 3,
        clicked: false
    },
    {
        question: "Benua biru adalah sebutan bagi benua ?",
        answers: {
            answer_option:[
                "Asia",
                "Eropa",
                "Afrika",
                "Amerika"
            ],
            answer_selected: ''
        },
        correct: 1,
        clicked: false
    },
    {
        question: "Ankara adalah ibukota dari negara?",
        answers: {
            answer_option:[
                "Libanon",
                "Bahrain",
                "Turki",
                "Qatar"
            ],
            answer_selected: ''
        },
        correct: 2,
        clicked: false
    },
    {
        question: "Allah Akbar adalah lagu kebangsaan dari negara",
        answers: {
            answer_option:[
                "Libya",
                "Saudi Arabia",
                "Afghanistan",
                "Suriah"
            ],
            answer_selected: ''
        },
        correct: 0,
        clicked: false
    },
    {
        question: "Hari perdamaian dunia diperingati setiap tanggal",
        answers: {
            answer_option:[
                "1 Januari",
                "1 Februari",
                "1 Maret",
                "1 April"
            ],
            answer_selected: ''
        },
        correct: 0,
        clicked: false
    },
    {
        question: "Kereta api ditemukan oleh?",
        answers: {
            answer_option:[
                "Civrac",
                "Murdocks",
                "Robert Fulton",
                "Nikola Tesla"
            ],
            answer_selected: ''
        },
        correct: 1,
        clicked: false
    },
    {
        question: "Berikut ini adalah pelopor berdirinya ASEAN yang berasal dari negara Filipina, yaitu ?",
        answers: {
            answer_option:[
                "Adam Malik",
                "Tun Abdul Razak",
                "Thanat Khoman",
                "Narcisco ramos"
            ],
            answer_selected: ''
        },
        correct: 3,
        clicked: false
    },
    {
        question: "Benua kuning adalah sebutan bagi benua?",
        answers: {
            answer_option:[
                "Asia",
                "Eropa",
                "Afrika",
                "Amerika"
            ],
            answer_selected: ''
        },
        correct: 0,
        clicked: false
    },
    {
        question: "Kejuaraan sepak bola dunia ( World Cup ) dilaksanakan pertama kali pada tahun 1930 di Uruguay dan juaranya adalah",
        answers: {
            answer_option:[
                "Italia",
                "Inggris",
                "Uruguay",
                "Argentina"
            ],
            answer_selected: ''
        },
        correct: 3,
        clicked: false
    },
];

export default QuizData